銅鑼灣查飛黃狗 咁後生唔做係要做狗

好嬲 佢哋啲態度仲要勁串死臭雞

屌

推

講個笑話
黨鐵前線好黃

啱啊
影撚低晒班柒頭

件衫好黃

佢地黃架
件衫黃
條底褲黃

咁後生就咁無恥

好黃呀
個屎眼好黃呀
面色好黃呀

兩隻都係黨鐵雞，奶到雪雪聲塊閪一定臭撚到仆街邊個話J得過都係狗嚟

搵仔搵女

第5張

有人唔做走去做狗 得過14500 屌你老母 垃圾

篤尿好黃

前線黃條撚

幾大波

祝查飛狗全部染肺炎

有無手足起班垃圾底

除口罩 對住佢地對眼咳

幾錢

一肥底一瘦底
好想屌

後生大把藍絲港豬啦

真係好低賤
為個雞碎咁多既狗糧

好撚大波

正仆街

第五張圖
有冇條例授權佢地開cam?

就係想手足幫手我要報仇

日日落去影佢班仆街啦,好似之前影吉野家咁就正確做法

圖五好似好靚女 有冇人起到佢底

推！

啡髮條女幾正

死臭雞 隔離扑嘢就係咁講 呢啲港奸又唔起底

認真 咩人先會去做查飛狗
係咪d讀唔成書社會垃圾

之前見過有手足俾黃狗查飛
班撚樣未出聲佢已經大嗌嗌到班黃狗俾人圍返轉頭

好似幾大波幾正

有冇識佢哋既朋友

眼影條女幾正

仲搭黨鐵

我都覺

多數蝗

用綠卡都值得原諒嘅

個樣好蝗

佢哋蝗㗎
出身蝗

套制服？

黨鐵手足篤尿同排牙好黃

push

你老母 搭乜尻狗鐵呀 你俾$2佢地請人打手足

好蝗

又幾正

IG呢

金毛幾好j

去cwb仲要搭黨鐵？

求起底

推到上熱門幫手起底

你入閘見唔到人？想知你點俾人捉
因為我冇俾人捉過
唯一有南亞捉過一次，fing開佢就跑走左

推到佢地仆街

佢壟斷曬成個交通網絡冇辦法有時巴士真係唔到

件衫就爆

廢撚到 要做埋呢d小黃人

邊個再講黨鐵前線黃就po呢幾張相

除咗邊境,欣澳站
我諗無咩地方其他交通（唔計的士）到唔到 係時間問題姐

你咁講我又好奇香港地有咩巴士去唔到

咁都上唔到熱門

收皮啦 咁撚後生都要check自己人屌曬你哋老母

呢個正

屌你老母，搭車又唔捨得俾錢，跟著就話人係查飛狗，這就是連登

Hi sir

改到收腰
站長日日會勃起

改到件制服咁，個個男同事都企唔直

杯葛黨鐵唔代表可以合理化唔俾錢 / 用2蚊坐車

有人唔做做狗

起完底就知呢條友咩料

銅鑼灣咁多人check就唔好用綠卡啦

殺完人又唔認 這就是警甴

咁靚女有人唔做去做狗

好黃呀
件3

咪講左黄藍比64 又唔啱聽 假設後生一定100%黄

俾人捉到 張綠卡係咪報廢要買過張？
利申:今日俾黃人捉完

宜家仲坐黨鐵嗰啲都係抵撚食嘅

點解要買過張？

臭雞

點解大波妹冇名牌
咁下次點樣叫返同一個囡囡?

社會垃圾

真大波洗撚出黎做狗

成個pdq夢兒咁

屌你老母 有人吾做做狗？

狗西

有人唔做

如果粒鈕飛彈出黎傷到人點算

5點果陣我都係cwb見到呢幾件查緊個妹妹仔

冇收到 因為比張學生嘅佢

.

真係黃撚到仆街

罷黨鐵商場其實重要好多，租金先係主菜，不過冇人理

看看商務收入一覽表：收入最高的分別為車站零售設施、物業租賃及廣告。
車站零售設施的盈利在91個車站和68個輕鐵站的商店。為何不寫租賃?相信與租金跟利潤掛鈎有關（朋友幫忙做了少少FC，地鐵車站物業是會與商舖利潤分成的，隨時是3/7分賬或以上，即是說地鐵車站消費100元，30元以上是給了地鐵的，確實狀況如何，請指正）

2. 香港客運收入（及八達通）：
客運收入雖然是總收入及淨收入方面最高一項達106億，但成本亦是第二高，63億，每1元投資，只有0.69元回報。

點解你地比人查唔跑 跑得出去就當你贏
如果無反抗既覺悟不如比返正價啦

有冇人認得呢幾隻垃圾狗

好似好靚咁

有人唔做

做狗

第一條女

其實人工幾多

去cwb探佢地

掟五百蚊落啲臭雞塊面

去客服同佢講張卡壞咗拍唔到
佢會幫你搞返掂
利申：67歲 用咗長者兩年

係咪pt咋

成班賤種

好黃 件衫

見到捉飛黃人屌佢老母就岩

呢啲似大學樣一陣實有同學爆料

條女ipad扮大波

條條女化眼妝罩口罩咪又係咁既樣 好心唔好讚班狗

6你老母4
佢地督尿就黃
咪撚亂咁assume

再唔係退左再買張新

起佢老母底啦

跑快d就得

戴口罩

點解你班警犬咁鐘意上連登睇自己老母俾人屌
同睇自己俾人祝福死全家

多白帶條底褲就黃喇

自己睇撚哂個投票比率先，冇根冇據又亂屌一餐

四方lin

黨鐵全部都PK

咁叫大波

靚？
攞去堆填區都嫌阻訂

邊個站

樓豬其實係想放J圖上黎

查飛狗應該要私了啦
份糧包撚埋

推到有人爆料

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗到話搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

邊撚個仆街話 前線黃

超大頭

第六張右一

下次可以試下室內開遮
企正係佢地面前

係黃既就成日搵d啊伯黎捉啦，一定大把唔夠年紀

成班垃圾，去做雞做鴨仲好啦
做查飛狗同黑狗一樣死全家

除口罩咳兩聲

咁後生就做狗冇得救
佢哋老母真係慘 當生少個算

卿本佳人

邊個話後生一定黃成班傻鳩搭車唔俾正常車資

pt成日請，2個鐘個D

全部都係雞&FT

有人唔做去做雞

成班撚樣靜係識J 女
靠你地香港真係仆街冚家剷

圖5條女下次拎條肉棒出黎扑佢再跑走

呢d 應該正職黎。 pt 只會企月台

行埋去攞五百出嚟環保吹
都改到修身谷波擺明出嚟做

咁後生就做狗，可憐可憐

有PT，但比例上唔多

幾錢Q？

有請PT檢票助理，但好似只會喺東鐵線出現

Push

查飛狗依個po好玩 我靚仔都做過東鐵

W

除罩咳是常識吧

除口罩對住佢地咳

有人唔做去做狗

條女身材好正

心口漲卜卜

三條女都幾正咁

有趣點
成個黨鐵network入面
應該淨係得羅湖站係冇巴士到

沉默大多數

圖5好索，真心硬左

女女女 交比我

簡單講 曱甴係會考唔合格既社會垃圾
依班係曱甴都唔收既垃圾渣滓

點解有條女冇名牌
而家做雞學撚左黑警唔使掛牌比客屌呀

死臭雞，快d起底

推到比佢啲朋友睇到身邊居然有啲咁既死藍絲

共狗

點解唔即刻跑

見親黃狗都影 好尊重佢哋

想屌

咁低人工仲要日日行來行去出出入入？係唔係呀

應承我 一定要推上熱門

手足們，小心，低調～

條女幾正 希望有更多相睇
最好有閃卡J下

就算後生都唔係全黄啦，有蝗2代，鉛水支那村，洗腦後生，再加上仲有好多淺黄港豬你叫佢遊行都會出黎打下卡投下票，反抗？不了

罷黨鐵唔夠㗎，一定要罷埋佢商場先有用

屌晒樓上掛撚住睇女果班
查飛狗都J得落有冇人性架
建議手足下次見查飛狗就開遮擋下太陽先

梗唔係 我大同仲讀緊書 做緊pt 黃衫人 成日企係銅鑼灣希慎果邊出閘位

有冇人出賣條女資料
想屌

似空姐空少被人炒，轉做黨鐵？

係啦捉佢去休息室鎖門㩒住佢個頭迫佢含 塞入哂去

咩出口

Btw 屌你老母 咁撚後生走去做埋d垃圾工

4件 再加埋d便衣 跳欄先掂

屌你老母，黑警犯法又唔撚認，跟住就學人執法，這就是死警甴

依個職員咩名 我要投訴佢

幾大波 Btw頭已側

影低啱

個人要呢幾廢先會做呢啲工

有冇朋友架佢地

想屌 幾錢q
定係就地正法錢都唔比

時不時睇到手足被查飛狗捉嘅新聞

件衫黃
個閪藍

係咪有佣？咁落力做咩

成班連登仔又語言暴力
父權
—O-O

港鐵前線好多蝗

依家仲有無？
手足俾人查個陣係幾點

想屌畫眉個個

黨鐵查飛狗要和你影

同你講空姐好黃一樣
屌你黃果啲俾人清算哂啦 之前搞到咁揚
你地唔知冇出動既情況下 支那日日清算去 鞏固自己勢力

賤過狗 收得皮幾走去做賤種

盡量少搭
有時成碌柱咁棟係度就揾過第個出口啦

罷黨鐵商場先夠

前線係黃 唔好亂屌

條底褲

Btw邊個話後生一定黃

仲未有人爆？

有無真黃手足出賣下同事

好撚大

樓主做得好
以後見一個影一個
最撚好起埋佢底

以前有班專捉，收佣
呢d唔知

後生一樣有藍絲

真心 幾靚

私鳥入門班

睇個名牌就知係撚屌狗

唔讀書咪做依d

好似隱約見到粒Lin

查飛狗不了

咁樣戴罩不如唔好戴

腰幼波大
想屌佢

人地查你就無恥on撚9

咁你要去驗下眼啊 清

跟隊

有咁低咩 g41 ?

收工做ptgf

排緊隊！

放上仔揾老豆老母 睇下有無人起到佢哋底

全部要清算，有人唔做去做狗

做得好 影撚哂佢哋

一定要起底

dllm

可能講直接到 巴士要轉車等得耐
唔係架架車都有轉乘

其實佢地係唔係真係要咁捉人

正撚到 瘦腰大波

正喎，想屌

唔知佢地啲親朋戚友知唔知佢地係正義既朋友

已射 thx

流浮山 ？

為左份工 做狗鐵

不知所謂

咁細有排都未爆

跟呢個比率計，講緊有大概二三百萬藍屍，真係總有一個左近

又要做狗又要驚 個垃圾名牌得兩粒字母

推翻吓先

好大波

查飛狗幾錢人工其實

今日比查飛狗咬左

去做雞好過做查飛狗啦

個個都話希望有個黄老母，咁你明啦

DLLM

咪傻啦 擺明捉你 多黃都無用

五條友守單邊閘 醒既都用第二邊入啦

唔使諗住引戰
所有港鐵查飛狗都係無恥 全家係雞 係公廁 吹呀

罷黨鐵商場>罷八達通>罷黨鐵
係根據佢地d業務利潤率黎計，最好罷尻哂啦
物業唔知點罷

成個大陸妹咁 有人唔做係要做狗

你切柒啦支那狗 手足死係入面呀死臭閪

查飛有咩問題？

搭車唔俾錢仲好意思 一係就唔好搭

又要搭黨鐵又要唔跑
比人捉到又要影相上網圍爐
都幾肉酸
幾肉酸都唔割

尿黃

啲牙都黃

成班唔撚讀書嘅社會垃圾咪要做黨鐵囉

射到成手機都係精 男既我都冇放過
查飛雞最岩比我呢啲油頭毒撚大爆射
好正 射呀射呀
用我最低級既精凌駕佢地
好想射完之後唔清潔
由啲精係佢地件衫發黃又臭
呀仆街見到第2 3張條女又想射
好撚暖又射左係佢地到
做得港鐵就 好好享受比我呢啲毒撚意淫啦
聽朝訓醒就j過

第五張wor
咁撚大

屌有人唔做做狗
隻眼開隻眼閉都唔識
抵一世做

快啲比ig我
呢個post啲相都射到成手機都係精
男既我都冇放過
查飛雞最岩比我呢啲油頭毒撚大爆射
好正 射呀射呀
用我最低級既精凌駕佢地
好想射完之後唔清潔
由啲精係佢地件衫發黃又臭
呀仆街見到第2 3張條女又想射
好撚暖又射左係佢地到
做得港鐵就 好好享受比我呢啲毒撚意淫啦
聽朝訓醒就j過

岩！有幾多影幾多 我油頭毒撚就最多精
查飛雞最岩比我呢啲油頭毒撚大爆射
好正 射呀射呀
用我最低級既精凌駕佢地
好想射完之後唔清潔
由啲精係佢地件衫發黃又臭
呀仆街見到第有cam果條女又想射
好撚暖又射左係佢地到
做得港鐵就 好好享受比我呢啲毒撚意淫啦
聽朝訓醒就j過

屌幾時有咁後生既女女出現，好撚想中出抽插佢地 由其長髮果兩個 緊火緊火

火炭

第五張果個身材正

射到成手機都係 好想對住佢個cam射比佢睇
之後再比佢聞下我啲臭精好想比佢知我偷j佢
希望佢有上連登
查飛雞最岩比我呢啲油頭毒撚大爆射
好正 射呀射呀
用我最低級既精凌駕佢地
好想射完之後唔清潔
由啲精係佢地件衫發黃又臭
呀仆街見到第2 3張條女又想射
好撚暖又射左係佢地到
做得港鐵就 好好享受比我呢啲毒撚意淫啦
聽朝訓醒就j過

cls

我屌完到你ok?

可唔可以比我屌先
我打緊飛機就出

尿都黃

工程撚 做過地鐵job
最撚柒閪就係呢班站員
郁d就唔比你開工 dklm

有人唔做
屌你老母

有朋友出賣未呀

排隊啦呀叔！個個都咁講我幾時先插得佢？

老豆已經係藍屍

屌你老母
死全家

呀仆街 等唔到啦j左5次啦
好想影條j上黎比佢地睇

講咁耐,有ig未?

對住黃衫狗打啲精都特別黃仆街

又話杯葛轉頭又走去坐又唔肯比錢邊個低賤d

條仔應該無人排
你咪去去下火先

親戚朋友快手爆佢地係邊個啦
幫黨錢做野仲要咁盡責捉人
大家都係後生 有後生仔為左香港衰十年
佢地就幫政府幫黨鐵賣命

呢個人咁睇有啲似pumpkin jenn

有人唔做，去做狗

幾撚正

原來因為轉車等得耐就放棄杯葛
你自己講完有無笑

無笑 因為都唔關我事 望下我個名

我都無地鐵站

有ig味

就算有黃都照做
不過呢三個唔會全藍，連登仔說話係仆街d

唔好再照
又要打j啦
希望你知我偷偷地J你
好興奮呀

pish

Push
起底就岩

影佢哋呢個做法好似唔錯
等佢哋查得咁爽

依家去仲搭黨鐵不如樓主你影埋自己擺上嚟啦

塊面好黃

唔好再推

罷搭好過跳閘
捉一次要5舊你估佢會唔會泄

其實都係同一堆仆街嚟
考唔到狗就做呢啲工姐

根本就係啦
check 飛嗰女仔人靚心善

唔好推

同黑警一樣仆街

唔好推啦

真？想約

咪撚放過查飛狗

搞個黃狗狗花狗草選舉

大陸雞樣

社會寄生蟲

對波好大

好撚正
俾佢周到的我入房玩我兇我幾粒鐘嘅話，短十年命又有咩所謂

強姦佢

好迫

好似幾好屌

俾咗你哋都冇人po

波大腰幼 想屌

幾正

屌 手快㩒左不推 推返下

做狗有咩好

點可以冇咗著名查飛狗臭閪鄧x瓊

好想hi啲精落自己張八達通到
不停比佢check
聽日咁岩有事過cwb fatfat了

垃圾

喺地鐵站見到應該點做

前線黃你老母
我超級記得有次行完無車 焗住黨鐵
見到扶手電梯有兩隻飛曱甴
我好心同啲職員講
佢問我 咩曱甴 人定真果啲
我即刻屌到佢仆街
寫左好多封投訴信

屌 高招
另類性接觸

有黃隻眼開隻眼閉其實佢自己都好危險
個情況就好似nazi睇到有猶太人想逃出德國咁
佢俾你走完 佢俾人發現左 佢都要死
久而久之 咪冇哂好既nazi

佢對波真係好大

都好撚諷刺

扮捉唔得？

好想屌

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

有冇同好
諗起都想打j
宜加開始準備張八達通
利申講緊遊戲角色互動渣

你知唔知自己講緊乜撚野on9到震

好撚記得入房之後冇人幫我
係得我喺度屌柒個藍絲查飛狗鄧X瓊

想屌到佢後悔做黨鐵
有冇人組隊去問佢拎電話

推！起晒佢哋老母底

得隻眼周街都靚女啦

搵人篤灰唔該

有巴打明
如果我係佢
入到黎比堆毒撚話臭雞都幾心淡

利申 我唔係四眼仔，佢係狗嘅我屌埋一份

做狗都可以話貪錢 為錢埋沒人性
做依種連錢都搵唔得多嘅查飛狗到底係咩心態

仲講
聽日有事過到Cwb出閘
撞見到佢 其他野都唔小心出埋 就醜死怪

我唔夠膽面對面同人講野
可唔可以幫我同佢講 有個油頭毒撚好鐘意佢
同埋唔會再偷偷地j佢了

跑得快過佢就得

你用緊槍口抬高一寸個理論
現實係唔可行 特別係幾條友一齊果陣

條底褲黃

問題係你仲搭港鐵？ 人地查飛 我唔覺得有問題

利申已罷搭半年以上

喂留番啲位俾我射
唔想同你啲精溝埋一齊 驚整臭手足你啲精
日日杯面唔便運動唔飲水好想比x聞精

過嚟啦 幾廿個人沖上去問佢拎電話既時候
你講乜春都得啦
順手對住真人打埋個飛機都冇人知tim ar

你又知唔知自己講緊乜撚野on9到震

推啦屌

點忽後生
至少25碎

我只係講緊一開始黨鐵未打壓班員工果陣 都有好多唔同職級既員工發聲者 仲有二百幾個車長聯署 係我地唔為意情況下 支那其實一直著手清算 滲透取代緊呢班人
已經換哂血 班人先黎屌

不如屌你老母先啦，仲搭黨鐵

下次射精落張卡度俾佢慢慢查
佢隻手再摸塊面 個波 去廁所仲會摸個閪
我既遺傳因子都接觸到佢個閪

好驚遠處見到
馬眼已經嘔緊白泡
諗起都好興奮

做狗鐵都化行妝返工 實好淫賤

Who ?

How

唔好再講啦
我只求間接掂到嘴邊就得㗎
準備定幾張有問題既卡先 方便彈出彈入

姐姐唔洗驚呀
我冇惡意
最多聽朝洗一洗頭

仲有開咩

點撚解仲要搭黨鐵

好想射到佢個妝甩晒
有冇同好
口水眼淚鼻涕精搞到個妝花哂

要唔要.....酒 精 精 精.... 液啊？

Hc

如果狗有咁靚係咪唔反警？

死仆街

係咪九龍灣

社會敗累 垃圾黃狗

咁撚低賤都做 抵比人搞

你老母 當我真係谷精上腦？
上面假膠渣呀sir 屌你老母 呀sir早晨

跑走？

Cls手足仲痴線過我

幾時有手足爆料

打返正體字先啦黨鐵黃絲前線

對住佢地狂咳，做生化武器

跟手就幫佢對手搓滿我啲液

諗諗下送支自製既比佢都好
小手作又有心思
睇怕今次可以減肥成功 冇晒啲精華

我全都要 講起嘴邊 佢食到落肚就正啦

有人唔做做狗呀啦
對腳留返俾我

黨鐵萬零兩萬人工雞碎咁多，要做狗
睇到post 嘅黨鐵職員自己諗下啦

可能正職係狗便器

人工咁低 唔做便器做咩

著件最細既衫先見到有波咋
咪玩
偽abc咁樣 係cwb收工方便比鬼佬屌

死全家

睇死佢都唔洗打速成/倉頡啦

對住呢種女人
好想用佢心口支筆 啜實佢粒link 玩sm

雞

反而覺得賣飛既先多黃遇過幾次話補飛都唔收我錢

lm

推到佢朋友見到

老解前線>>>>黨鐵前線

點解唔正正經經做隻雞 搵得仲多啦

係咪便衣狗扮

我記得你個po
最尾點

無計啦,唔比錢買飛佢地邊有狗糧

一野揸落去對波到

你咪慢慢打飛機當囉

連登仔話狗鐵前線好多都係手足

銅鑼灣感覺好藍

P牌仲要個user name 咁戇鳩
改左個名先啦

有ig 未

低賤

Lm

職員好黃

真心想知點解佢地既名牌連initial都唔係？ 點投訴你丫HC?

唔知佢有冇紀錄/停咗張卡

幾時仲做埋黨鐵前線
屈得就屈勁喎

上一代明明係走難落黎香港，但而家又多數做藍屍撐政府撐支共，呢個就真係笑話啦

最尾張相個臭西藍到入肉

樓主...影人大頭有乜用，唔好搭黨鐵好過啦⋯⋯為左平到2蚊搭車又要比人捉又要提心吊膽...咁又何苦呢...早d出門轉搭巴士啦

樓主做得好

有冇朋友爆佢地出黎

xxx多黄？ 底褲就黄

好快我會變埋海關前線 公務員前線 消防前線，仲有冇?
其實香港冇藍屍，全部人都係黄

你呢句說話同杯葛政府唔代表可以合理化唔交稅不謀而合

老強幫手足報仇

係. 後生藍講野 我唔知點解難聽過廢老講.

唔好on9俾呢啲煸情技倆呃到

係黃就唔捉啦戇撚鳩

無裝出嚟隻揪呀柒頭 垃撚柒垃毅進仔屌你老母

組團去挑機
要令到成班地鐵狗唔敢再查飛

有幾廢先會做查飛狗？
對社會完全冇貢獻
零技術
企定定發呆
我寧願係屋企睇下新聞聽下歌仲好啦

好多車長巡車見到文宣貼紙都當見唔到

好撚黃呀 件衫

年年強姦市民，㩒住來加價（今年因有屯馬綫開通補貼，美其名無加）

呃盡香港人錢，監管不力，豆腐渣工程仲未解決

依家仲來查飛？

你估夜晚收工冇做咩

好想比佢查

on9 人地做職責都唔得？講真，係就完全唔好搭，又要搭又要唔買飛又要屌人查飛一係一拳打落去囉
利申: 唔搭公共交通工具

屯門

咁無聊 咁都分化一餐

最撚正果個 冇名牌

你打返正體字先啦前線黃絲

好明顯係狗仔女嚟

樓主on9

分化邊個？
分化連登同黨鐵？

想屌狗乸

尖東都好撚多查飛狗

跑走啦 反正依加個個都戴口罩

如果佢查我飛
我就即刻捉住佢
除佢褲托佢上閘機屌！

做黑狗就25550

第2同第3粒鈕中間一定走緊光

有樣就啱啦 好易被點相起底

應該係成班唔撚讀書嘅社會垃圾考唔到政府工咪要做黨鐵囉

查飛狗人工幾多

查飛狗

S30路過～

Jed

件衫好撚黃

唔洗

支持影查飛狗大頭

貼連登好喇
你周街貼佢地仲洗見人咩

大包米

好多都係考唔到狗/做住考狗
姐係一樣係果堆仆街食屎狗
支持私了佢地

屯元天三地區內交通

成班狗樣但偏偏毅進垃圾狗都做唔到

無撚腦既很多
睇下人地新工會講咩做咩先啦屌

黃藍唔係睇佢講咩，係睇佢做咩既

路過又點姐要爆料先得ga嘛

應該係沒收左既

工程部有乜料可以爆 銅鑼灣站站長好撚麻煩

查飛好正常姐， 咁又搭黨鐵？

學醫護咁搞個工會？有必要個陣六成入面有一半人罷工已經ok

食屎狗

黃到仆街

Youtuber

賤種

無啦啦影人相批鬥
人地發現左可以告你

似空姐

想屌佢個咀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

跑 完

我想查佢飛

起到底未

好撚驚呀

跳閘師

好黃

日日落去諗住屌鳩佢 次次都唔見人

賤狗加臭雞

推到認人

心地唔好幾靚都冇用

新名牌真係好撚On9 每次睇都好廢解
應該得香港會咁整「名牌」

死鐵狗

露出胸部道歉是常識

而家會裝埋CAM捉手足

因為你呢句搞到我瘋狂視姦佢胸部

制服

個樣淫撚到呢⋯⋯

可能佢都有呢
咁靚女大奶，放過佢好唔好

成班垃圾

後生就黃咩？幾多藍嫖後裔

其實第一條女都唔差....唔好比個眼妝女搶fo

推佢地上去

個心口脹到

阿妹正過嗰件老臭閪啦

講真佢著細碼衫姐估佢都係C左右，但咁著係幾吸引既

條女正想射精入佢閪度

成班老Mk咁既樣 你屌埋我個份

ok

我地要學番5毛批鬥

黨鐵黃衫人扮咩愛國丫
親手殺過人未先
未就唔算啦

再老一輩好憎中共係真，不過呢班都起碼80幾歲，阿爸阿媽60歲嗰輩因為喺文革之後先嚟，由細到大大陸住，再唔係就因為經歷過早期殖民，覺得英國佬廢，覺得自己係二等公民

好黃件衫

留名睇分化撚

屌 好多癡線佬

炮台山都有個叫Reeve 嘅撚樣
男嚟，無圖，之前見佢捉個𡃁仔

人工得咁撚低

起唔起到底啊

黑警死全家
黨鐵前線得件制服係黃
打政府工又係仆街
紅資公司又係閪
今時今日仲係港豬同藍無分別

其實查飛狗係咪有佣分？

你好想俾錢個政府揾黑警打尻你？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黃狗射尿

條女我識，姓鄧，住旺角

唔好傻 罰單佢地寫 你可以話無帶身分證 唔小心比錯地址 成張罰單就會唔valid寄唔到去你屋企 真係唔好咁唔小心 驚得濟寫錯(佢會叫你寫落張白紙度 佢再炒落罰單 咁又可能呀職員自己炒錯呢）

你講嗰隻濃妝臭閪定另一隻出曬名嘅八婆啊

依啲賤種起底就岩啦

就算成碌木咁棟係度，好多人真係唔撚理
當一次慳5蚊，咬一次你要搭番100 程先抵番

所以盡量小心d啦
一定要罷黨鐵商場鋪，個比例重好多

唔坐港鐵巴士，
都有小巴入去既

唔好齋講 快啲告
等我去行幾轉 影多幾張相 記得告我 快啲告

推爆
利申：有frd都係咁做 地址呀職員炒錯 電話又炒錯 張罰單等咁4個月都未寄到嚟
好想交罰款呀 :0)

仲未起到底？

唔著又無權查飛嘛
著咗又可以預早射

見過罰單上負責職員一欄都係得兩個字母代表： KY
發誓 真人真事 係好好笑㗎

影得好

第5果個幾正

今朝樂富又係全部後生黃衫狗
我行埋去訓示咗佢地，希望佢地重新做人，唔好做狗

你邏輯真係有問題
黨鐵係商業機構，市場運作，賺緊錢
康文署係公共設施，根本冇乜商業原則，賺錢？又突登混淆佢，巴士同黨鐵賺錢能力一定係一撚樣啦

跟住合理性又完全唔理
按你所講，假如你俾黑警圍緊，前面有架巴士，你係會選擇罷搭，然後俾黑警咬

將你講嘅野極端化後得出嘅結論，出門應該要行路或渣車，食飯用嘅水係源自支那，所以應該罷食所有鋪頭

連少少反抗之心都冇，你都係做番順民啦

喂俾個名嚟都好啊
射嗰陣都要有個名架

我屌晒所有查飛狗老母
利申：俾所謂黃既然黨鐵前線捉過

一定要捉人交數？

點解呢d事唔係發生係我身上
我一個頂幾個都冇人幫拖香港人係咪咁怕事

啱㗎 你都返火星啦 p牌仔

可能好多手足已經冇搭黨鐵
我平時見到有狗查飛都會行埋去幫拖
利申免費搭

想扣佢50分

個bra好黃

返家？ 支那仔
仲要分高等人低等人，做奴隸果個似乎係你喎

老實講，用得廢老卡就醒水啲啦。成班CSRPU着晒制服企喺度，仲要喺嗰度出閘，係咪第一次落嚟香港未去過銅鑼灣唔識得兜路行？

仲未有人出賣

D西水黃

Btw, 後生可能係大陸雞

我都想知點解仲會有人比人捉到
有職員我就算拎住張長者卡用成人卡拍卡都唔會理我
有人咪下站出再拍返長者，計落都係比多2/3蚊
雖然罰500長用都係賺返，但係要時間回本

砵蘭街d 支那雞帶左口罩都係咁既樣

老實講, 都咁耐
仲唔識醒水樓主有20%責任
如果現場有黃衫就係自己送上門

不過

仲要加多本notepad當pad裝假狗

幾錢q？

似唔似

屌佢老母

正呀

奴隸有普選權都唔識用啦
笑左，自以為高等，其實係高等奴隸

維園出口出閘機之前嗰邊有lift 可以落返去，可以兜第二邊出口嘅，用得廢老卡就麻煩醒水，唔好諸多藉口。

不如告埋我我連續兩日偷J人
可唔可以告埋我
諗起都好想打多次j

琴晚都係J佢個妝
宜加j下個名牌 佔據佢
射都睇唔到為止

放心有我油頭毒撚係到 男嘅都冇放過
為咗射滿條仔嘅眼鏡 今朝起身屙尿條j仲赤赤痛

我仲特登用口罩扶精射邊個就用邊種口罩
好想送返啲口罩比佢地 聞着嚟開工

後生都唔係全部黃

留名等起底

普通權 , 字都未撚識打返u汪啦 高等奴隸支那仔
原來你普選權係房事黎㗎？
用下體思考真係唔怪你，衝出黎柒

做得黨鐵都係得件制服黃阿嘛

用完綠卡比人捉仲好似自己無錯咁
成日話藍絲廢老無腦 依D咪一撚樣

要抵制就唔好搭 唔係捉到仲屌尻人拉你
退而求其次 捉你咪一係跑 一係跳囉
戇鳩鳩企係到比人拉話人捉你

咁都話抗爭真係笑撚死

點解手足好似盲緊，日日都見唔到職員企係到

都唔知係咪手足 見綠卡抵屌就學人去用
比人拉就屌尻人拉你 有啲見到人哋企閘口 仲大支野咁去用綠卡

做查飛既 見到你用捉你就梗嫁啦 飛身撲你追九條街你咪屌佢賣命囉 咁見到淨係用把口叫你唔好走嗰啲咁又係咪黃呀

已經唔係以前啲查飛狗咁匿埋陰人

而家係三四個有制服 企定閘口

咁都衰真係自己on9

似

嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

仲要話人唔幫手 大佬你衰戇鳩點幫呀

班職員真係好明顯

真，擺明做唔撚到狗，又想撚下人咪去做查飛狗

發現查飛狗

有名未

髮型眼鏡match

條底褲係真係黃

屌柒佢哋 反正都要俾錢

無身分證佢可唔可以叫狗嚟查我？

可以
但係無會比佢地告
有狗黎到都照告

佢哋嘅意思係指啲狗唔會告？
唔係好明咩有狗嚟到都照告

港鐵職員要求你出示，你唔出佢地會告你42.1（港鐵附例）

叫狗黎到你再出示只係make sure你唔係非法移民

但你係港鐵件事係解決唔到，佢地會告返你，上庭罰錢

睇黎好多兵護住

唔似

張罰單即場俾你架喎，個地址係用嚟之後你想上訴攞翻嗰五舊 佢會寄翻俾你。所以如果即場斷正個五舊點都走唔甩

甴近平

樓主你覺得似唔似

返埋啲垃圾工

罷明係考狗都唔撚收，咪做住查飛狗先囉

我係見一個中學生比人捉到企左係度唔知點算
我去幫佢，話狗鐵個閪閘爛左所以佢入到黎叫d黃衫仔去整翻個閘唔好屈人
然後我同佢地吵左半個鐘都冇人幫真係心酸
最後我叫佢唔洗比身分證佢地同寫假地址
或者我頂住佢跑出去
但佢話佢張學生八達通係佢地手，唔敢跑同埋八達通有個人資料唔敢亂寫
驚最後比佢地吿上法庭
我說服唔到佢又冇人幫 最後睇住佢比人咬左500

算鳩數啦,一份工嚟.
殺狗才是重點. 希望呢班嘢抄牌之餘亦可提供狗隻重要情報啦.

我要屌撚死佢
屌到佢嗌唔好對唔住
屌到佢做專屬性奴扮狗叫

大波有ig未

唔好再畀princejoyce cg

有IG未

冚家剷屌你老母臭閪

14日唔交但所有嘢都係假會點

好撚正

應承我
下次開返打撚爛晒啲垃圾閘機
見到查飛狗就私了

有機會告你。你個fd嗰陣有無俾佢抄低身份證？無就應該無事嘅

有

咁個5舊點都要交個陣啲港鐵狗無即場開張罰單比你個fd咩？

有
屌那星

你d幽默感真係勁撚過鄧柄強喎自認高等奴隸俾人串就話人奴隸，支那仔番u汪未？

堆女好正

個頭同眼鏡都一樣點會唔似

推到條撚樣仆街死

最好殺撚晒依班查飛狗

著細一個碼咁撚淫

過咗14日未快啲叫你個fd交翻啦。我覺得狗鐵真係會岀告票。到時上庭就唔係5舊係5000

做雞都得啦, 駛乜做狗

你咪撚on9啦大佬，有心幫就幫佢比500

仲柒下柒下咁水人跑......一陣走果陣有推撞佢又走唔到既話

人地報狗累佢比人拉埋......

比人捉斷正比500已經係最低成本，你兩個一齊走又失敗到時代價變左500加兩條友比人告上庭

嗯 我都係學生冇錢幫佢所以冇心幫 得個身形大大舊
所以下次應該路過見到就算唔好扮曬嘢過去幫人
反正學你話齋比500蚊最低成本 以後大家都唔洗煩

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

好想用愛與力量感化條女

仲未起到IG?
連登仔點做野

好想在床上教訓條女

比人夾得跑唔到姐係比人包圍左

除左比錢仲有咩方法可以幫佢走到?

我當你武功高強一個打4個黃衫狗帶佢走到

成個站cctv，除時將來比狗捉到，當場唔夠人打比人捉埋仲衰，實報狗話你打人

31頁, 有IG未?

即場捉到就捉到
捉唔到唔會事後翻兜

Rubbish🥵

我只係想希望日後可以好似呢層嘅樓主講嘅咁，大家可以去聚集幫人，比翻壓力佢地 話係佢地部機有問題唔係佢冇拍卡
而唔係兩個學生係度對住4條黃狗吵左半個鐘都冇人幫

坐霸王車，好撚老土

事實, 之前都已經講過. ( 都係冇人理 )

點解大學生要做呢d 工

黨鐵前線好黃 件衫

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

幫手推

Csrru 得果萬幾蚊人工
以為自己查飛好威

22 鐘頭 32 版 幾百個人打 J ...... 都仲未有人 Post IG.

件衫?
定膚色

自以為高等民族，點知講多兩句原來係高等奴隸，字又打錯你有普通權渣支那仔
自己做開狗又想屈人同你一樣死開啦
番u汪慢慢做狗啦

D女幾撚正
睇下d女下面闊d定隧道闊d
好撚想同條女做愛
條女對波幾撚大搭多幾多次先可揸下

又要屌又要塔 比人捉又唔跑 真係弱撚智

Agger
勁想隊碌鳩入佢地條隧道

有電話未?
打撚到佢哋死全家

插幾吓冇壞

pin this

啱呀

得別係第三條女

成個post都係連登仔想J/屌條女

講真CSRPU真係一隊人企曬喺度
手足點解睇唔到
佢哋唔係只係查飛㗎，一隊人有個s10
做細嘅見你咁明顯好難唔捉

我都想知 已經唔係便衣

比正價咪無事囉

你話便衣就話姐.....
但咁大堆黃色人企係到都照用
擺明衰岸鳩

無人覺得佢威
係講緊點解手足睇唔到/唔走
師兄錯重點

死查飛狗拜山見啦仆街

其實係， 見黃衫狗查飛最少兩個人
咁顯眼真係發雞盲先照用廢老卡入閘
少少危險意識都無， 出去發夢點掂呀

咁其實係點先滿意? 點解唔搭巴士?
唔比錢仲要唔比人查先係可行做法?
你過黎查我就係你唔岩?定係想狗鐵免費開放定點?

係佢啦

尤其係個髮線一樣

Up

不過佢都算係黃既，以前14年同今年都有去遊行個啲

已經del咗ig

🤔🤔黃仲做狗鐵？仲要咁盡力

佢即del ig 即係真係佢啦 見男朋友俾人擺上連登仲唔割咩

係男仔del

條撚樣跟得好貼喎
係咪好撚驚 定上面係到屌想引戰果幾條撚樣

冇興趣知條仔呀.....

所以話，好似個啲自稱白警既撚屌咁，就算貼幾多野話自己係黃都好，最後咪一樣係做二五仔搞手足

不過老老實實，做低級前腺人員，你係我面前咁明顯咁跳，我老細後面睇撚住我有冇做野

真係好難話扮見唔到放過你

萬4蚊對好多連登仔黎講唔係錢，但的確好多人靠佢生存，搵份工博唔係咁易做到

屌 識個男既

最底個ig名似男仔wo

算啦本身做開港鐵

上面叫到要查飛唔通唔做咩

有時間上fb 屌下立場常駐5毛好過批鬥自己人啦

起唔到臭閪底仲起著個手足
檢討吓啦

有機會我搞錯但而家都冇得揾返

喂無人想知條仔呀

有人唔做做走狗

睇完相
係咪好有衝動俾條狗女查吓

個樣咁滑稽嘅

大陸落黎？

地下鐵碰著她
好想畀佢瘋狂查飛

想知樓主個額頭係咪寫住‘手足’

依家仲有冇便衣
定轉哂用黃衫或特勤做查飛狗

咪係 咁大班黃衫佢都唔醒水冇得講喇
如果發夢全部都係樓主啲咁唔小心既人點得

推阿唔好俾佢停
屌你老母

哈
我實幫你推爆佢

點解

第五條女好似幾正
不過一睇就知臭閪

好想知佢睇到依個po有咩感受

又有遊行但又幫手捉手足，過唔過到自己個關？

點樣可以憑果樣就睇到樓主係手足？

二黎樓主開po者 上連登就係手足？

樓主比人捉有冇嗌 喂！屌你老味，自己人！

5th ig 呢

祝佢地全家武漢肺炎

輕輕一推

推到起哂班後生底
我要佢地無哂朋友

屌你老味 兒登 真係好撚多 基佬

咁撚多條女唔起底, 仆街佢走去起條仔.

35頁都冇人搵到條女IG...搵條仔托咩

可能有人識佢有佢IG都唔想share
收埋自己J

屌要輕鐵 戇鳩 又係mtr

自私

絕對唔可以原諒

被捉到=益黨鐵

根本唔應該搭

搭黨鐵=資敵

點對得住太子站犧牲嘅手足

巴士小巴覆蓋面大於黨鐵

大不了早啲出門口

一切搭黨嘅理由都係藉口

最憎人口說抗爭

轉頭走去搭黨鐵

呢啲人死全家

唔撚理推撚度有 iG 為止

但係呢個先至係最乞人憎 勁寸嘴

有人幫我拍片最尾佢仲要串埋人

有條女j未呀

推
塞碌鳩落佢條隧道

Yin哥做咩咁快del Facebook 呀你都有今日

笑左

肥閪條頸掛住條單車鎖

推呀，有人唔做做狗
認撚住佢地

自己用綠卡比人捉仲話人拉佢
講到自己無錯咁

支那人

用綠卡有咩問題

仲搭黨鐵？

綠卡係比老人用 無問題？

咁比人捉有咩問題

一個有得揀一個無得揀你明唔明個邏輯？

其實唔明杯葛點解

狗仔狗女

犯法就係犯法
幾高尚既理由都無情講

仲講撚到岩曬咁

係杯葛就咪撚搭啦

依加搭巴士 小巴好撚難咩

廣東話都未講得正 仲有鄉音

脂肪都叫波

佢入咗嚟不斷負皮我
Come on bitch
當文宣貼通街先

岩

賤過狗

唔好比佢停

呢排好多查飛狗

人無恥 便無敵

影佢大頭呀嘛
成班都後生樣
冇撚用

Sorry第一次遇捉到人 有d淆

下次行埋去先

查飛狗係前線 笑死

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

著曬制服都衝 專業

冇wo del左條垃圾電話好耐

再推

黃你老母，係要做狗

屌哂佢地老母
以後每日放工經過見一鑊影一鑊

見到叫聲臭閪

有冇相

條仔應該幾型

推查飛狗

求兩條女ig

成個post仲討論緊個男的...

睇呢個reply翻返嚟睇........ 到而家都仲係冇

點撚樣無得揀呀
香港得一種交通工具？
其實睇你肯唔肯行多幾步路轉多幾次車姐
唔好比咁多籍口自己啦 好肉酸呀

趕時間最快嘅公共交通工具咪黨鐵
巴士小巴呢d公共交通工具你覺得係黃？
你要計黃藍嘅話巴士都唔搭得
呢d係生活必需品唔係好似黨鐵普通職員
呢d工可以有其他選擇
公共交通工具黎黎去去個幾樣
你想點揀？

仲未有IG

幾廢既人先番呢D工

推呢個

講到好似有得揀咁
香港唔知有幾多人仲為三餐苦惱緊
加上各行各業都炒人 又無生意
講就兇狠

人靚波甜

要㩒住佢泥慢慢砌
邊砌邊寸我
征服佢正

呢啲起底就咁慢.....

喺正人地面前用 叫人地點扮睇唔到
俾部CCTV照住 Hea做返去咪又係俾人照肺

要用要跳都唔醒水 玩鳩自己又玩埋人地

趕時間唔識早d 出門口？
口講杯葛 最後就係咁比籍口自己
跟住坐完唔比錢比人捉係到發爛渣
真係好撚噁心

少少野都唔肯付出
咁你地就唔好聲大大話杯葛啦

我支持杯葛嫁
但唔好講到份工好似有得揀咁
幾多人係鐘意自己份工？
但唔好拉埋話全部交通工具都非黃而唔去搭巴士

好懷疑你有無返過工
你腦細叫你去個客到攞文件你係咪諗住慢慢坐巴士過去？

睇你你地兩個有少少目的喎
沈左嘅post仲繼續用推文回覆
我無話過唔搭巴士
不過係趕時間嘅情況下無人會搭巴士
公共交通工具入面最快就地鐵
你腦細叫你攞嘢你會唔會搭巴士？
定你地兩隻係狗仔依家驚到唔夠膽出街
就算出都有衝鋒車接送呀？

得啦得啦 知你好撚委屈啦

我推文回覆？ 你係咪未訓醒 洗唔洗睇清楚D

搭鐵又好 搭巴士又好
諗清楚你自己係抗爭定係貪心
拎綠卡又唔睇路比人捉左上黎拎光環係想點
唔好自己貪心用綠卡就話自己抗爭緊 咁好撚核突
用綠卡無問題 但唔該學識睇路
又路睇路 哨站tg gp都未入係咩玩法

連登就係咁 開口埋口就話人係狗又分化撚
得把口又拎住個鍵盤以為自己邊個

講得好

好似條囡已經有流出

seed or mother?

個閪有精液流出啊

有IG未呀屌

有片有真相

$$$$?

痴線穿lin環咁能淫

係真唔係呀
呢d髮型周街都係

食屎狗就份
唔好再話前線好黃

條女幾錢Q?

on9

我覺得唔似

推下先

39頁仲未有IG

好似幾靚女.咁，勁 like

仲話前線黃到仆街喎，邊忽黃啊屌你，件衫話黃喇仆街。查飛狗冇一個無辜屌你老母

罰單上佢寫既資料都係錯
咁張罰單點成立呢~

想知

推
仲未有ig?